有無人從細就想做歌星，但最後長大都做唔成歌星嘅？

真係懷才不遇呀

啱呀，總要有個人失敗嘅

橙

我地幾時開演唱會？

張如城幾撚成功

大個咪後悔點解以前唔大膽D去試下啲歌唱比賽

上街啦

都要有 錢 or /& 時間 去學唱㗎
自己亂唱又唔知有冇學壞手勢